點解支那人咁炫耀自己所謂歷史

唔好講咩三千年五千年說法
好多人甚至話支那歷史得一百年
甚至得幾十年

整部歷史充滿斷斷續續
被征服被屠殺

支那人 甚至是他們的領袖
還刻意忽略這些黑歷史向外國人炫耀
同打飛機有咩分別?

因為佢地本身冇歷史，夾硬將自己套入去

文革先係世界十大笑話

樓主居然冇提

我講埋出口
隻習總咁樣講知唔知醜
連戇鳩開既泡菜仔都唔會咁啦

所以我咪話得幾十年支那歷史

其實個個國家都會

有嘅又洗乜去炫耀

但呢個唔係支那人咁做的借口

愈講愈令人覺得支那人既歷史係吹出黎